[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1569)

誤中999%

re #999
墨城俾人踢頭/頸 停咗半個鐘有多
幾分鐘前送咗去醫院